中聯辦附近有狗

17:10
source: 立場

推，前線手足自己小心

推

推俾前線手足睇

push

pish

推俾前線睇